{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112892",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍성 듀오 무인텔 드라이브인"
    },
    "text": "忠清南道洪城に位置する新築ドライブ無人テルデュオがオープンしました。 デュオドライブインムインテルは西海岸高速道路洪城IC900M距離にあり、広い大地に樹木園のような造園を備え、利用客が良い空気を吸うことができ、心身を癒すことができる場所です。 内部の外部はすべて環境にやさしい素材で仕上げられており、十分な駐車施設を保有しており、客室別に2台以上の車両を収容することが。 計20室の客室があり、韓国語でご案内いたします。 ご予約の際、追加料金の協議が可能です。 政府のコロナ指針に基づき、全客室4名まで入室可能であり、ヤノルジャの予約時に追加料金が課されたり、退室の理由になることがあります。 宿泊施設では、厳格な未成年者の入室制限とモニタリングがあり、身分証明書を持参しない場合、入室は拒否され、払い戻しはできません。 チェックアウトは翌日12時で、連続宿泊時に貸室料金が追加請求されます。 デュオ駐車場は客室別に1台駐車と外部駐車スペースを提供し、ゆったりとした駐車施設を備えており、客室別に2台以上の車を駐車できます。 駐車場と連結された客室別通路を通じて雪や雨を避けることができ、日差しが熱い日にも室内駐車が可能です。 客室への運搬にも便利で、外部駐車場には大型トラックも駐車可能です。 周辺には洪城ICと一般の人々、寿徳寺、南堂咸、洪城駅、徳山温泉などが隣接しています。 宿は静かな雰囲気で休息を楽しむことができ、美味しいお店も近くにあるので再訪の意思が高いです。 また、最新設備を備えたマッサージ機とウォッシュレットでお客様のためのサービスを提供し、清潔で静かな環境でリラックスできます。 ただしコンビニは近くにありませんので、必要なものはあらかじめ用意しておく必要があります。 全体的に満足のいく宿であり、多くのお客様が愛用することで知られています。 宿泊施設には全客室にマッサージチェア、空気清浄機、ヘアドライヤー、ヘアアイロンが設置されており、Wi-Fiも使用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "デュオドライブ無人テルデュオはどこに位置していますか？",
            "answer": "デュオドライブ無人テルデュオは忠清南道洪城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デュオドライブ無人テルデュオはどのような場所ですか？",
            "answer": "デュオドライブ無人テルデュオは広い大地に樹木園のような造園が備えられ、利用客が良い空気を吸い、心身を癒すことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "デュオドライブ無人テルデュオの客室数は何室ですか？",
            "answer": "デュオドライブ無人テルデュオには計20室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "デュオドライブ無人テルデュオでは何台の車両を収容することができますか？",
            "answer": "デュオドライブ無人テルデュオでは、客室別に2台以上の車両を収容することができます。"
        },
        {
            "question": "デュオドライブ無人テルデュオでは追加料金の協議が可能ですか？",
            "answer": "デュオドライブ無人テルデュオでは、ご予約の際に追加料金の協議が可能です。"
        },
        {
            "question": "デュオドライブ無人テルデュオでは何名まで入室することができますか？",
            "answer": "デュオドライブ無人テルデュオでは、政府のコロナ指針に基づき、全客室4名まで入室することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室制限はありますか？",
            "answer": "デュオドライブ無人テルデュオでは未成年者の入室制限とモニタリングがあり、身分証明書を持参しない場合には入室が拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "デュオドライブ無人テルデュオのチェックアウトは翌日の12時です。"
        },
        {
            "question": "デュオドライブ無人テルデュオの駐車場はどのような設備ですか？",
            "answer": "デュオドライブ無人テルデュオの駐車場は客室別に1台駐車と外部駐車スペースを提供し、ゆったりとした駐車施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "デュオドライブ無人テルデュオの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "デュオドライブ無人テルデュオの周辺には洪城ICや寿徳寺、南堂咸、洪城駅、徳山温泉などが隣接しています。"
        },
        {
            "question": "デュオドライブ無人テルデュオではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "デュオドライブ無人テルデュオでは最新設備を備えたマッサージ機とウォッシュレットでお客様のためのサービスを提供し、清潔で静かな環境でリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "デュオドライブ無人テルデュオの周辺にはコンビニはありますか？",
            "answer": "デュオドライブ無人テルデュオの周辺にはコンビニはありませんので、必要なものはあらかじめ用意しておく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 619,
        "QA": 684
    }
}